［香城online中的模擬市民］開party有咩方法拯救狗公圍住既美女

廢話唔多講，最想拋豬引玉，而家同大家盤點一下整蠱界最好玩又實用既寶物！用作開party就最岩！

利申：所有寶物係要自行課金，好似玩模擬市民既package咁，自己揀。

1. 臭： 惡臭噴霧 （臭彈）
臭彈唔share啦，呢枝野最好係唔會噴到自己個面，有個噴嘴，只會對住前面方向發出惡臭，「趕」走佢地，室內最岩玩，因為唔通風而且冇咁易反聞。

［img]

2. 辣：辣辣劑
唔多介紹，「防」身用，請人食譚仔大辣。
［img]

3. 矇：彩粉噴樽（彩粉）
事先講明，安全地使用，用來做活動用，易清洗既，咁有咩作用？就係噴/掟矇醉酒鬧事，圍住靚女既狗公，如果帶眼罩會痴係眼罩到。情況危急可以一野噴落塊面到，放心佢洗就冇事，你趁個十秒要盡快「救」返個靚女。最勁係有得買按鈕式同補粉，買唔夠可以混埋其他粉，例如生粉頂頂。

4. 痕：癢癢粉
整蠱之首，「反」擊你討厭既人，已經進化到要沖涼先解到，用些少同類道具就可以擴散到前方既人，唔使縮埋放落人地件衫！絕對係現代版「生死符」。

如果開party，不妨考慮下入手，重覆：最緊要安全，正常都安全既。